想問下有冇人真係唔怕死

唔計唔開心到想死果種

如果死得唔太痛苦我都唔驚eg比人用刀插死
病死就不了

唔怕死 但怕痛

就咁講咁冇真實感 係人都唔怕